有冇人自換飛毛腿電馳？

Iphone6

me $120蚊 唔錯 淘飛手腿旗艦店

small?

tmall?

唔驚爆炸？

買埋螺絲批幾錢

易唔易裝

Boom!!!

包埋螺絲批 唔難換 睇youtube

利已換ip6 兩次 飛毛腿暫時滿意 冇果店保 不妨試試

原來ifixit賣埋電

同樣6仔 換咗半年 舊電未試過異常熱

貴呢

前拆上華強北買左呢舊

想換

巴打自換？

yup 用20分鐘換電 8粒螺絲 買電送的工具 也換過N5

換啦 上網大把片睇住學
未試過既小心D 幾粒鐘都搞得掂既
快手咪十令分鐘

粒電掂唔掂？

我都係自己換 好易，用左十幾日

邊度買

淘寶

我部iphone 6都換咗
其實唔拆mon線都換到

信得過？是咪包螺絲批？